熊熊上左韓國熱門POST。。。

各國文化差異大，相處時常會發生許多誤會。熊熊曾在綜藝節目《WTO姐妹會》上表示「韓國人講完電話都不說掰掰」，讓她超級火大，影片內容被截圖並翻譯成韓文放在韓網，引起韓國人熱烈討論，「我都是喔～好喔～就掛了」、「真的是超神奇的」。

▲熊熊火大「韓國人掛電話不說掰掰」翻成韓文登上韓網。（圖／翻攝自The qoo）

南韓論壇The qoo一則標題為「韓國人沒有說結尾問候語而發怒的台灣人」，一點進去竟是台灣女藝人熊熊的臉，她在《WTO姐妹會》激動形容與韓國人通話後「不講掰掰」，主持人莎莎問，「是年輕人嗎？」熊熊回，「都不講，只說OK就掛了。」留下耳邊響起嘟嘟聲錯愕的她。

▲熊熊2018年上節目時討論韓國人講電話習慣。（圖／翻攝自YouTube／GTV八大電視）

熊熊也表示後來看了韓劇，發現裡面的人也都不講再見就掛電話，所以莎莎當場詢問後方韓國人來賓，對方也說剛來台灣時，覺得結尾講掰掰很奇怪，甚至有點「肉麻」來形容。

其他人問，「那怎麼知道要結束了呢？」他們回答這算是韓國人的默契，並現場示範，兩人只以「恩～」與「好～」結束對話，讓其他人都傻眼。而這整段對話被搬到韓網，也引起韓網民熱烈討論。

▲莎莎也對韓國人通話習慣感到驚訝。（圖／翻攝自YouTube／GTV八大電視）

「一開始看標題要準備開罵，結果點開發現只是文化差異嘛～」、「我都是喔～好喔～就掛了」、「真的很神奇欸」，也有人分享自身經驗，「我與台灣人結婚，一開始也因為這樣吵架過，通常他回來我會說『回來啦！辛苦啦！』但他都默不作聲，後來才知道台灣人回到家沒有講『我回來了』的習慣。」掀起500樓熱烈討論。

▼熊熊談到韓國人講電話習慣，約為32:14處。（影片來源：YouTube GTV八大電視）

以為講緊seulgi

廢post 拉

講開拜拜你條尾

唔係熊熊瑟琪
拉

拉

以為講緊Arin 拉